---
author: krm
created: 2018-08-29
link: http://armorgames.com/play/2205/light-bot 
type: game
instruction: extra
lang: gb
tags: 
  - definition
  - programining
  - flash
---
![se]

#  Lightbot - ett spel i mycket enkel programmering

Varning för mycket reklam på denna länk. Men det var den enda jag hittade med detta spelet gamla spel. Det är också skrivet i flash vilket kan ställa till problem.
